[口臭撚入]有無人預計港珠澳大橋通車後會經常發生嚴重交通事故？

你咪撚話我口臭，我相信大橋通車後，係會經常發生嚴重交通事故。點解？有上過大陸既連巴都知道，上面d撚樣既渣車態度簡直係世界級
佢哋啲駕駛意識 / 安全態度真係

你將香港，澳門同埋大陸嘅司機擺喺同一條橋揸車，你可想而知係幾咁恐撚怖
留名等睇大陸司機日日血洗港珠澳大橋

認真，呢條橋一定冇事冇幹，平穩度過一個又一個既十年

利申明燈

條橋唔係要有證先可以用咩？

船撞橋 / 超重既貨車碌碌下路面穿地落海............不意外

RIP定先

我覺得係大陸，香港既司機經常炒車嘅機會高啲

有幾多車行吖講真

多.......CUT線入位香港人都係, 大陸人更加唔要命者, 同埋撞死人係要比油加速...........

有事一定封鎖新聞啦, 你都唔會知

hit and run